反問法:如果你係習小學生 ， 出動到咩武力級數 d香港人會驚？

夠薑用核彈

殺二萬人保二十年穩定

問題係, D人散水番屋企, 殺邊個好?

哈哈哈
殺水
Be water

佢乜都唔做 我先驚

乜都唔做，食花生睇困獸鬥
或者立689為新突手，同何妖一齊現9死香港人

邊個有槍丫?

殺雞警猴
但猴睇得好開心

第一日識共狗黨？？？
人地話你有就有
你有美國勢力就有美國勢力支持
你有收錢就有收錢
你係革命 你係顛覆國家 人地可以亂屈你
何君堯咪繼承曬共慘黨 亂扣帽子既精神

成語教室：殺一警百